會唔會比寵物上床訓？

驚唔驚整到佢地

日日攬住兩隻狗訓

佢會自己跳上黎瞓，有次我唔知佢上左黎，瞓瞓下一腳hi落佢度，但我同佢都係醒左一醒又再沉睡

細個果時我隻狗狗成日想同我訓 不過佢有蝨 一跳上黍就比我趕落床

好L多毛 不了

張床有個位鋪咗張被仔俾隻貓一齊訓
日日起身都見到佢

上過一次無趕就玩L完 晚晚自動波

試過一排， 兩隻貓每朝4點靚就開始玩跑online, 當我個身體係跑道
跟住就不了

好驚會壓死佢
一般唔會比

好想同貓貓訓覺 利申無養

杜蝨啦

細個果時丫嗎 我地以前唔識ed野 好似試過交比寵物店杜蝨 但係杜完都有既....

我抱佢上床訓一陣 過一段時間就會自動自覺落翻地

試過放我隻龜龜上床訓

貓貓陪到我瞓左 就會落床自己玩 朝早再叫我起身

不了 瘋狂屙屎屙尿

何止上床
當我係張床
細細個訓到大
大佬，你細隻就冇所謂姐
依家4kg重又訓上黎
幫我練腹肌咩

朝朝56點 喵喵喵你老母臭西

同條蛇一齊瞓

佢跟我鬧鐘喵架喎

我果隻唔係 唔比入房就r門 d女人真係好煩

幫佢搵多隻sp咪得囉

臭雞

喵到2046 搞到周圍都係毛 無咩好處

壓死唔出奇

唔比都冇用
朝早醒咗轉身就見到佢背脊 個頭枕埋上我個枕頭
話完佢佢抖啖大氣就繼續訓 吹鳩脹

做雞就唔好怕柒大；怕死就唔好做人

試過訓訓下攞左佢黎「郎」腳冇反應

4kg咁輕

唔俾,好驚佢柯完屎個屎眼唔乾淨

唔該搞清楚，係隻寵物比唔比你上床訓

晚晚自動波扒心口 煲陣水先 再瞓我腳邊
冬天又到 準備好張被比佢哋瞓
見佢瞓到咁爽 我都好安心

點忍心趕佢走

張床有2盒紙巾

咁你唔撚去殺幾隻警犬先？

哂鳩氣啦兒登仔 講就叻

晚晚同貓仔都一齊上床瞓
佢永遠跟出跟入
我瞓床佢跳上黎瞓隔離
我去廁所佢又跳上啲膠箱度瞓
我喺sofa佢又瞓附近張抓抓床仔
我入廚房佢就瞓洗衣機頂/雪櫃頂

我果隻狗剩係晏就先會上床訓
一到夜晚就會訓梳化

系刀殺左D連衛兵先拉

同貓貓一齊訓好正但好能多毛都係不了

有兩隻淨係臨訓嗲一陣就自己玩/訓
有一隻每日起身都訓緊我膊頭/枕頭

已經當正張床係佢咁

成床都係毛會好崩潰

唔忍心叫佢走

藍色果盒就用完

我隻狗會訓落我屋企人雙腳中間個罅隙度
或床尾D公仔堆

雖然我養龜,但呢個真係接受唔到

sure
我ot佢就係電腦度陪我
我熜燈上床佢就跟埋上黎，訓我枕頭隔離
到第朝我起身佢又起
好鬼sweet

水龜定陸龜？

好羡慕

轉唔到身

巴西龜

你唔驚佢屙屎架咩

已經痾過了

隻衰女半夜跑嚟跑去 跳嚟跳去 點瞓
可能佢仲細 暫時都不了

又濕又多菌

以前隻狗日日都R床邊, 要我抱佢上床訓, 大少上左黎我就要蓋被, 之後打開對腳, 比佢訓係大比中間, 佢柯夜尿/去食燒夜我都要抱上抱落一次, 佢會奶醒我
可惜而加冇人陪我訓了...

唔到我唔俾
我本身爛訓
好似而家涼咗少少
我隻貓會半夜自己捐左上黎瞓
而家算待我不簿
淨係自己屈埋瞓係床角就算
往年可能天氣凍啲佢直頭一鳩瞓落我雙腿中間 不過係被上面

唔到我俾唔俾
自己跳上嚟

一向我入佢個魚缸度訓

我都想有

以前隻狗行雷先上嚟 仲要唔係訓係走嚟走去

貓定狗? 品種?
養番隻先

快點給我變

太醒訓 唔會比佢地郁到我

我會抱佢上床訓
但朝早又落返床 我懷疑佢頂我唔順成日踢到佢

每晚都要上床訓，一時訓床頭，一時訓床尾

貓黎，港短世界第一
品種唔緊要，最緊要同自己夾

細個仲痴身，去廁所都要跟入去坐大脾
依家正常D

佢應該係度緊幾時夠大條吞你落肚

警嫂日常

佢訓到咁可愛點忍心趕佢扯